求救cell biology

長話短說，求高手出招 1點deadline
上到大專無乜戰友，在恥下問

上到大專都仲要問人

p.s.剩係3(b),3(c)iii同4